18歲月入四萬,大家點睇

18歲月入四萬大家點睇

用眼睇

Oh

做地盤?

多謝爸爸

屎眼痛唔痛

咁撚少

你係Karen?

咩先叫多

我開場巡回演唱會都多你幾千倍啦